[突發]台灣有人自制無人轟炸機

純學術討論，各位千祈唔好試。